根本唔係咩分化，只係一班有經歷過雨傘失敗，一班無經歷過

有人覺得點解早上就和理非，又優雅，tvb廣告，連儂牆，圍爐開心
一到夜晚就會有岀現所謂分焦，左膠失敗論
實際只係唔想再重複犯錯，唔想場運動就咁完，愛之深責之切

原因如下：

日光時間：學生放榜放暑假，fg為主，無經歷過雨傘失敗，未明議會失效，分分鐘票都未投過，過往30年議員邊個打邊個都未識分

晚上時間：90後收工巴絲為主，見證過雨傘失敗，深明議會制度已敗壞，只有街頭頭抗爭為主軸

利伸：匿左入公司廁所開post，有經歷過雨傘睇住左膠使運動失敗的返工90後

慢慢負皮屌我分化，5毛，係咁多

明就明，唔明就算
真係身心疲累

推

push

我明你啊 但係唔需要咁驚

咁大群人有唔同意見都好正常 理性討論先係出路
但如果話一隻五毛都無就掩耳盜鈴嘞 連登個名比咁多個議員同傳媒出過咁多次 中共維穩機器唔出手就假既
係度提返咁多位巴絲手足 今次係無大台 即使係連登亦唔需要見到人地開咩post就一窩蜂去做 你可以諗下你自己支唔支持呢件事 唔支持既 你可以用你自己既方法 去做你認為岩既事
兄弟爬山 不分化 不割蓆 只要你係有心為香港 你所做既事最終亦會為香港好

唔好再話無大台
大台已經响連登插哂旗帶風向
亦已經成功破壞場運動
話無大台果個一係低能一係就係大台打手

唔好再講兄弟爬山各有各做
係邊派人每逢有集會就洗版叫人唔好衝要和理非

再講呢啲廢話真係衰過弱智

我明樓主呀 我叫人唔好唱歌 器好搞嘉年華 都可以話各有各做

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者
成立獨立調查委員會
推到有更多被捕示威者嘅消息為止

我可以答你
係好撚多雨革出嚟而頭腦不知變通嘅人
呢班人完全唔信任件事會 work
喺佢哋眼中乜撚嘢都會失敗
自己每日喺度屌做嘅嘢與五毛無異無嚟貢獻

唔識放低自己嘅恐懼，一味屌乜嘢會失敗，唔識變成正論去幫人成功，咁唔該合撚埋把口

利申搞社運超過十年

全部同我入嚟記住勸交第一守則

認同

唉 竟然話我哋係分化撚 呆咗

我唔怕大聲講埋
雨革做咗嘅進化不及呢個六月嘅1%
問心幾個月大部份時間除咗坐重有咩
坐到後尾街頭街尾幾個 PC 仔看住你就完
請問呢班人試過嘅嘢有幾多，經驗幾有價值
呢班人根本無足夠經驗去講乜嘢會成功會失敗

我唔係要排斥任何人
不過如果唔識與時並進嘅話，唔該少說話多做事

阻人永續社運仲唔抹黑你咩

For example in 2014, some people tried to protest in the UK consulate. Few supported this effort. One or two people went to UK parliament to make representations and received little support.
Too much artwork, too much arguing and too little things done in 2014.
Good to see that people are trying to do different things in 2019.

認同
而家做既野只係自我感覺良好，但對政府無咩威脅
不還手，玩文宣，輿論真係
佢地無經歷過無論點拎國際社會注意，佢地只係咀炮
玩輿論點拎中立派支持都好，政府唔理就係唔理
勝者為王，當日黃之鋒上哂time 都無用，之前吹到好大既G20
反而政府最驚既就係魚旦個次

根本唔可以簡單類比，2014同依家由組織到抗爭手法到國內外形勢都完全唔同
退一步講，就算2014用的手段失敗今日重用都唔一定無用
因為香港人進化緊，民陣都唔割席啦
要贏就要因應現時形勢，冷靜分析，而唔係每見有任何似2014嘅行動方向就俾自己心入面嘅恐懼支配然後全部否定

一至五唔夠人咪貼下囉
六日夠人咪行動囉
唔難理解？

好多人係唔信件事要二百萬人助攻先會 work
佢哋可能行得太前，未捱到今日個心已經死咗
就變成日日喺連登乜都屌無用嘅廢人

不合作又好 遍地開花又好 各區遊行又好 流動佔領又好 杯葛TVB又好 甚至和理非勇武合作
喺雨革甚至再之前已經有人提出過
但無人估到個失敗原因只係一個勢字
一個勢字足以令香港人一個月做到嘅事超越以往咁多年抗爭

上個月中出過 post 講過個循環，其實不論和理非定勇武可能全部都無錯
香港就嚟輸，想贏就要有下一步

當然，任而家跳出嚟講自己幾年前一早講過應該點做要 claim 專利都係光環撚

真正分化咪就係你依啲人囉
唔洗踩低雨傘班人抬升自己wo
雨傘打打下就變左內鬥，因為知道內鬥後果先得到而家不分化不割席不篤灰
雨傘唔係淨坐嫁小朋友，唔識可以問，唔洗踩低雨傘班人
市民第一次中催淚彈，和理非非同勇武派分化割席，勇武退守旺角，死守90日無結果，證明陣地戰唔得等等
以上所有經驗都係雨傘用人血堆出黎，我希望你可以對雨傘付出過既義士道歉

利申：兩次都有發夢

咁你走去警方防線舉起雙手比警方打，14年冇用，19年可能有

唔想重蹈覆轍

Agger
見住當時D唱K呀, 玩呀, 當時打麻將既都有
我只係唔想輸渣
真 係唔 想 輸

要同雨革付出義士道歉，咁請問我係咪應該同自己道歉？
而家係咪想鬥曬社運CV呀
再講我係屌緊嗰啲以前雨革出嚟而家乜都話無用心淡嘅喪屍，你想對號入座定係屈鳩全部雨革嘅人都係喪屍？

雨傘失敗係運動冇目的咁拖長，泛民不停對前線割席。

不當歸納
一個手法無用唔代表其他就無

全民革命佢真係會唔掂。一係出老解，出老解香港又即死，最尾被逼讓步雙普選。

認同

而家好多泛民打手

我明呀

好攰呀

唉

完全講中曬

咁嘅時勢，班契弟反親毓、吹捧親犯民左膠嘢都仍然見到巴打你，確係魄力無窮，真係請受小弟一拜

69之後浮哂水面，唔係諗下一步行動，係叫大家區議會，立法會投票

收皮啦

報導都有講啦，
美國係用唔講香港野黎換取貿易戰上嘅野

呢樣野咁耐以黎有無未試過？

根本狙擊飯民班騎牆政棍就有理有據嘅，只係佢地今次吹到雞叫到人出黎先，好多人大局為重先屌少佢地一陣

件事會work?

你嘅目標係咩？

啱啱咪割左暴力囉

啱呀，快啲試下

其實大家已經真係開始各有各做。我地真係要諗之後點撐落去

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

同佔中一樣，又死同一樣嘢

收皮啦 p牌閪

其實會唔會係經歷過雨傘失敗嘅人太恐懼失敗
見到乜都覺得係重蹈覆轍緊咋
明白大家好想個運動成功 好怕大家focus錯
但係都唔可以散佈失敗主義架...

即係要暴動唔係要運動囉

成班左膠自己喺度同暴力切割

老實講我都唔支持打美國牌
第一美國對香港嘅最大保障其實係承認香港有自主權，美國一旦插手就等同不承認呢一點
第二係貿易戰侵侵想打嘅牌從來都係點為美國得到最大利益，香港問題不見得一定係彈藥並唔係所有反中嘅嘢佢都一定會去用

香港人真係好中意做老屎忽claim資歷踩低其他人

衝入立會大把十幾歲啦

真心建議抗爭新丁先睇定d，感受一下氣氛，睇下雨革歷史，先再發表自己睇法。唔好一尼就lead活動lead風向。

唱歌又點
基督徒都係唱歌啦
你打機打boss得戰士都難贏架
唔係個個好似你咁理性
有隊友聽到歌聲 睇到連儂牆 真係會support到佢地架

無散佈失敗
而係上次因為咁失敗過，今次仲黎？唔撚係掛

請各位保持理性獨立思考支持運動

不反對
不盲撐

不過真係好多後生睇小左而家政府腐敗同被控制既程度

我自己就無話過你地分化 但係唔好用愛之深責之切做藉口去鬧人屌人嘲笑人
好好地講反對講批評就得 咪再屌

利申 勇武 但係睇唔過眼勇武屌和理非 人地挨拳你係都要屌一餐笑一聲 講句反對挨拳咪得
另外 和理非屌勇武做鬼既我都會睇唔過眼

根本有一派人，係度膠化抗爭。試圖將抗爭的焦點轉移去選舉。

經歷過雨革其實代表咩
雨革最後咪失敗在 好似依家咁
和理勇武互相不信任
最尾自爆

最好笑係竟然會有一日發展到勇武比人屌搞大台

[理據分析] 連儂牆值得而且應該繼續做，但有遊行嗰日就唔好理同唔好談論D牆

我經歷過雨革
雨革失敗係只做左膠野
冇抗爭
而家D抗爭都排到8月啦
你仲想點姐

連仔可否整個發夢台呀

幫手推埋呢個

失敗主義

邊有膠化呀
真係一星期日日都衝咩
適當勇武既時候
連儂牆班人隨時企得前過你地

呼籲獨立思考能力比較高既巴絲
唔好嘗試係疑似分化po 散播失焦失敗論既po 爭論
盡力將正路既 資訊多既po 推上去
冇既 自己開po回應個啲失焦論失敗論 自己推一陣 會有同路人幫推

始終多左細路/或者啱啱覺醒既人 初頭係會踴躍左啲 未必係三毛

如果睇住你地做返一模一樣嘅嘢去提醒叫散播失敗，咁都無辦法。

見過金紫荊人鏈嘅人唔會想見到有人阻人衝

見過歡樂嘉年華嘅人唔會想再見人鳩行

見過藍絲打黃絲嘅人唔會想再見打不還手

咁係咪應該鼓勵你地去做啲會輸嘅同無用嘅嘢先叫支持你呢

運動已經發展到片地開花
但亦無人忘記過5大訴求同烈士
我希望你地所謂勇武派
出黎既時候可以企前少少
大家加油

幾十個人望住個呀叔比人打斷手唔幫拖，對你講法有啲保留

點解會覺得各有各做係有問題?
要持久要入屋係要係居民附近搞喎
如果你call大雞準備充足立場清晰大家一樣會出

因為佢地覺得其他人做既野無用

响和理非世界永無商當時候
200萬人上街果日連登洗版
衝立會果日連登洗版
咩人會洗版叫人唔好衝
唔係和理非唔通係勇武？

你有付出 其他人都付出

講嘢咁衝對成個抗爭幫到咩

唔通你真係想內訌分化咩

咩鬥咩好撚小學雞

呢場抗爭係死咗人 唔係遊戲

每一步都要小心 輸係輸成個香港

唔係輸一兩個人

咁你睇返你上面打既野，你頭先一碌鳩打沉成條船
咩cv 咩喪屍我全部無講過，請唔好打稻草人
同我無咩意思同你爭論，我只係想表達雨傘有好多經驗都好有用， 至少從雨傘得知有咩方法係唔work

你冇進化到緊係輸
逆權運動係要多方面進行既

真，好多時候好言相勸都會比人屌
明白學生一定滿腔熱誠
但焦點太多真係加大自己難度

咁你自己睇返我講嗰兩句
我唔係要排斥任何人
不過如果唔識與時並進嘅話，唔該少說話多做事

agger
見識過雨革嘅嘉年華真係好撚灰, 唔想重覆犯錯

連儂牆, 只貼不守

真係進化

和理非進化到企响度比人打十幾拳
則邊啲和理非就企响度睇住自己人比人打

真係進化

話連儂牆呢啲話鼓舞士氣 將社運打入社區真係笑大人個口

根本你睇下淨係得圍內人玩
好多人經過睇都唔會睇

不過黃絲諗法係唔同啲

相信再貼一排之後 著名歌手香蕉奶將會載譽歸來
用佢嘅歌聲鼓舞大家

認同。話連儂墻班廢老只係會打到中間派，大佬，點make sure真係打到中間派？

有共同既敵人我地就係盟友
真心覺得光復同其他區遊行 過埋 七月要再停一停
八月打後唔好諗住
721 行動有可能升級
之後既活動都有可能因721而產生
所以唔好太快定晒咁多行程

我地香港人既行程都要be water

太自負唔冷靜亂篤灰割席只會令抗爭失敗

呢個唔係普通抗爭

抗爭完就可以返屋企訓教

呢個係會死人嘅抗爭

係死咗人嘅抗爭

我唔想輸

唔想浪費死去戰友嘅心血

唉 明顯有班永續社運吹緊風
但仲以為自己無膠化

你可以做 但唔係膠做 影響埋個主線
一講理據 唔岩聽 就話你5毛 咩風向 分化 失敗主義
就係經歷過 先唔撚柒想又嘉年華會
又呃like 打卡 精神自瀆

你點搞 都無理由 影響個主線啦
一個連濃牆 十幾個post 都話無影響
真係講都哂氣

優雅呢個詞難聽過粗口
抗爭都要優雅
聽都未聽過

講多幾句
我認為大家互屌
互相批評係真心希望運動成功
好多唔同意見，大家都有理有據
無論勇武認為風向出現問題
和理認為自己既行動俾人誤解都好
唔好氣餒
唔好分割同路人
盡自己力，唔好放棄
今次同雨革最大分別係
魚革已經輸左，今次未輸

正皮

當年64班年青人用同樣心態看雨革班90後

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

邊D 係疑似分化三毛Po先

根據過往經驗，如果連登有3成時間係捉五毛，咩都話失敗主義，散佈負面思想
就係On9 失敗既開始

經歷過佔領既想講：七一之後，我地已經冇資格指手畫腳。
繼續做，一齊做。

你以為班黃絲真係死曬咩
今次有機會 仲唔借殼上市

今次進化到拎黎做文宣我覺得都ok

點屌都好
只要唔好放棄就得啦

多謝巴絲合作

仲有條友唔夠人講就响度複製貼上膠化呢個post
想其他人無興趣睇
怕比人篤爆佢永續社運

我地要做既係2047前謝絕任何同中國法律有關既政策，唔係咩林謝下台乜乜乜

屌你老母個個得一想二，2047完左好走既走，留既留啦

所以唔好再講咩你係5毛佢係3毛

你覺得自己做係好 就做你想做

唔好人哋唔同意 就話人係3毛5毛

邊方都好 唔好再互插

兄弟爬山 各有各做

政府就係最怕我哋團結

屌還屌
不如討論下可以點進化
同防止膠化
我會做文宣 全力協助勇武

唔該喺度屌鳩人地做乜做乜既，問自己一句
你有乜撚野權力資格屌人地呀
你覺得唔work，你就列哂你d論點論據說服人
而唔係開個post屌人老母
我唔理你係和理非定勇武
做你就做，兩邊都冇資格屌對方
你要屌人，得，prove it, 你用你既方法成功達致5個訴求
你屌哂全香港人都得
但如果你未做到既，唔該，慳番啖氣暖下肚

逆權運動係要多方面進行 逐步趕走土共先係正路
制裁tvb 制裁三聯 染黃淺藍絲
宣傳建制罪證 重奪區議會係好方向
11月24區議會選舉 有民主派既選區都要贏
乘著反送中哩個浪 佔領據點 攞返區內資源先

你乜方向都冇就屌黎屌去有撚用？

****呼籲獨立思考能力比較高既巴絲****
唔好嘗試係疑似分化po 散播失焦失敗論既po 爭論
盡力將正路既 資訊多既po 推上去
冇既 自己開po回應個啲失焦論失敗論 自己推一陣 會有同路人幫推

始終多左細路/或者啱啱覺醒既人 初頭係會踴躍左啲 未必係三毛

根本就唔work，一黎整塊嘢要時間要人力物力。

況且你見到呢幾日都係有人堅持守，而周邊啲人又真係袖手旁觀由佢地比人打剩拍片。

我係藍絲廢老，知你橫掂日日都擺，我今日唔得閒，過兩日行過先搞鳩你，彈出彈入，係你地吃力不討好，反正唔識還手，淆春

仲有，打氣memo頭幾日都有人睇下，之後個個都剩寫唔睇

繼我話，要幫自己打氣最緊要係信念，睇多兩本書好撚過

呢啲全部都有喺其他po好理性咁講出黎，點撚知今日就有人話大量帶風向分化嘅，可能我對號入座咗啦

真係識啲人仔都生晒嘅喺度屌雨革嗰啲係鬼，本土派又係鬼，屌足幾年重要睇埋啲芒向台 fake news

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

討論下
經歷過雨革既巴絲
應該點防止雨革失敗
指教下班學生

宜家係逆權時代 係要開展逆權運動

完全明白 感同身受
一齊加油

凌晨到清晨時份負能量好撚勁

200萬人200萬個腦
啲人屌到上晒腦浪費網絡資源就知咩事
根本香港依家做到只有各自爬山

不分化 不割蓆 不失敗主義

講埋曬嗰啲咩各有各做真係膠到震
咁唔好阻人跳樓喇 各有各做
民主黨同政府談判唔好鬧啦 各有各做

你地話唔想見到運動失敗
但又邊個知應該點做

所以咪唔好幫推垃圾po

政府係睇票源做嘢，唔係睇有幾多抗爭者每日圍倒政府

冇錯
逆權運動係要多方面進行 逐步趕走土共先係正路
制裁tvb 制裁三聯 染黃淺藍絲
宣傳建制罪證 重奪區議會係好方向
11月24區議會選舉 有民主派既選區都要贏
乘著反送中哩個浪 佔領據點 攞返區內資源先

****呼籲獨立思考能力比較高既巴絲****
唔好嘗試係疑似分化po 散播失焦失敗論既po 爭論
盡力將正路既 資訊多既po 推上去
冇既 自己開po回應個啲失焦論失敗論 自己推一陣 會有同路人幫推

始終多左細路/或者啱啱覺醒既人 初頭係會踴躍左啲 未必係三毛

成日有啲人有錯覺屌就有效
屌人永遠只會令人想反駁
真係有心幫手嘅肯定有其他方法包裝
有啲人永遠只想出咗道氣就算

逆權運動係要多方面進行 逐步趕走土共先係正路
制裁tvb 制裁三聯 染黃淺藍絲
宣傳建制罪證 重奪區議會係好方向
11月24區議會選舉 有民主派既選區都要贏
乘著反送中哩個浪 佔領據點 攞返區內資源先

****呼籲獨立思考能力比較高既巴絲****
唔好嘗試係疑似分化po 散播失焦失敗論既po 爭論
盡力將正路既 資訊多既po 推上去
冇既 自己開po回應個啲失焦論失敗論 自己推一陣 會有同路人幫推

始終多左細路/或者啱啱覺醒既人 初頭係會踴躍左啲 未必係三毛

唔投票，唔搶票源，每日陪你上街？

用下你個腦啦

嘩你依家玩金剛棒阻人討論？

啱呀
逆權運動係要多方面進行 逐步趕走土共先係正路
制裁tvb 制裁三聯 染黃淺藍絲
宣傳建制罪證 重奪區議會係好方向
11月24區議會選舉 有民主派既選區都要贏
乘著反送中哩個浪 佔領據點 攞返區內資源先

乜方向都冇就屌黎屌去係冇撚用

****呼籲獨立思考能力比較高既巴絲****
唔好嘗試係疑似分化po 散播失焦失敗論既po 爭論
盡力將正路既 資訊多既po 推上去
冇既 自己開po回應個啲失焦論失敗論 自己推一陣 會有同路人幫推

始終多左細路/或者啱啱覺醒既人 初頭係會踴躍左啲 未必係三毛

有冇佔過旺嘅分別

樓上條友玩夠金剛棒未？

你而家定性學生未經歷過雨革
所以左膠上身圍爐取暖？

想點啊老屎忽？

又分化泛民

想成立獨立調查委員會？

想用特權法？

想阻止某項議程通過？

全銀布都要票，冇票，講閪咩

不如你哋建議下，下一步去圍邊度，或者有啲咩行動可以令到政府二十四小時內回應所有訴求。

唔會話人地做依樣無用, 尊重佢地既行動
只可以提議下佢地既行動可以唔守牆, 睇下會唔會無咁多人受傷
利申, 我個人都唔鐘意連儂牆

我開咗個post講，幫推
我都好攰，直頭唔想理

啱呀
逆權運動係要多方面進行 逐步趕走土共先係正路
制裁tvb 制裁三聯 染黃淺藍絲
宣傳建制罪證 重奪區議會係好方向
11月24區議會選舉 有民主派既選區都要贏
乘著反送中哩個浪 佔領據點 攞返區內資源先

****呼籲獨立思考能力比較高既巴絲****
唔好嘗試係疑似分化po 散播失焦失敗論既po 爭論
盡力將正路既 資訊多既po 推上去
冇既 自己開po回應個啲失焦論失敗論 自己推一陣 會有同路人幫推

始終多左細路/或者啱啱覺醒既人 初頭係會踴躍左啲 未必係三毛

咁其實我都明
見到d人打卡又打晒飛機咁真係好燥

不過香港人都進化左好多
eg貼黑警貼長輩文宣圖

泛民都有進化 唔再盲目割勇武
所以我覺得可以再觀望下

係。真係兩代人。我地90（95後）最後都變左上一代人。但唔係有00後個種樂觀同無左d舊怨，又未必有今次咁。佢地就係當年入u既我地。

認同，連儂牆嘅效果已經睇到， 軍裝叫人投訴上頭， 100個持盾警察去撕三十張紙， 警察好快癲！ 疲於奔命，又冇時間繼續搜捕其他人。 而家要區民合力，反DQ 應該下個月嘅事， 所以要繼續，但不要守， 最好班藍絲打中間派、 燒memo， 咁我哋就贏曬！

你收嗲啦 同一句嘢貼幾十次

總會有人未睇
逆權運動係要多方面進行 逐步趕走土共先係正路
制裁tvb 制裁三聯 染黃淺藍絲
宣傳建制罪證 重奪區議會係好方向
11月24區議會選舉 有民主派既選區都要贏
乘著反送中哩個浪 佔領據點 攞返區內資源先

****呼籲獨立思考能力比較高既巴絲****
唔好嘗試係疑似分化po 散播失焦失敗論既po 爭論
盡力將正路既 資訊多既po 推上去
冇既 自己開po回應個啲失焦論失敗論 自己推一陣 會有同路人幫推

始終多左細路/或者啱啱覺醒既人 初頭係會踴躍左啲 未必係三毛

hold一陣再貼吧
俾其他聲音討論多謝合作

一定要進化 拓展大局觀
逆權運動係要多方面進行 逐步趕走土共先係正路
制裁tvb 制裁三聯 染黃淺藍絲
宣傳建制罪證 重奪區議會係好方向
11月24區議會選舉 有民主派既選區都要贏
乘著反送中哩個浪 佔領據點 攞返區內資源先

****呼籲獨立思考能力比較高既巴絲****
唔好嘗試係疑似分化po 散播失焦失敗論既po 爭論
盡力將正路既 資訊多既po 推上去
冇既 自己開po回應個啲失焦論失敗論 自己推一陣 會有同路人幫推

始終多左細路/或者啱啱覺醒既人 初頭係會踴躍左啲 未必係三毛

放心啦，到時又要狙撃班仆街。暫時已知既鬼係林卓廷、梁耀忠、黃碧雲。份人陰濕既有楊岳橋，做咁耐泛民召集人就由得泛民柒足咁耐，點解佢師父湯家華日日講咁多歪理佢可以冇反應？

逆權運動係要多方面進行 逐步趕走土共先係正路
制裁tvb 制裁三聯 染黃淺藍絲
宣傳建制罪證 重奪區議會係好方向
11月24區議會選舉 有民主派既選區都要贏
乘著反送中哩個浪 佔領據點 攞返區內資源先

屌你老母 咁都要有人幫推架

都duck

你依家同阻住人討論有咩分別呀？

認同:-
唔好再相信呢個社會有公義有法治啦

有個故事
早排612之後有人吹美食嘉年華
有人講到用油 蕉皮 波子呢啲會TK嘅嘢
第二日已經被前線屌到反皮
後尾現實中就只有蛋之類唔會TK嘅嘢

諷刺嘅係參加雨革或之前而唔上連登嗰班人就屌/讚咗美食嘉年華幾日，包括波子同埋油
咁你諗吓呢班人嘅意見有幾多參考價值佢哋只不過係想靠俾意見而彰顯自己「社運CV好厚」

呢個六月有瞓身落去做 忘記舊史嘅人一定明白今次嘅進化速度

好

其實唔駛經過雨傘啦，三年前都應該知道曬啦，見到民主自決個班友落場仲比人當神咁拜我可以當睇唔到，話鳩返我地搞大台真係頂唔撚緊

對唔往

你而家咁樣咩意思？ 即係話緊我分化？
有啲人只不過係提出啲反對意見咋
反對意見都接受唔到 咁你同啲廢老有咩分別

我墨水唔夠，有無人諗過張呢幾年香港嘅抗爭史客觀理性咁整合個懶人po出黎，我覺得真係好緊要

你理解能力有啲低

我係講緊點應付三毛帶風向 你就take it personal

因為我啱啱開咗一個post就係叫人哋將重心擺返係重要嘅嘢上面

認同 佢地自己係到屌人話人做野無撚用 但無諗過自己既語氣入唔入到人耳

ok 如果我誤會 咁係我錯

大家自己人

但係我可以講句，雨傘運動失敗係因為唔夠信念唔夠堅持，唔能夠將理念化為行動。相對地依家後生個班行動力好強。

我感受係班友一出現就會令件事柒，條仆街仔一放監就開始搞破壞，如果任何人對呢番說話有疑惑既，就對比吓條撚樣放監前後成個抗爭成果既分別

又係五毛失敗post

係 宜家其實幾正路

靚女巴加油

係，呢班人失敗主義上腦，從來無積極正面去扭轉逆境

講歷史叫分化
你唔做咁多仆街野咪冇人講

如果一頁全部都係行動post
你話幾好呢

好似611 612前後 甚至630
好多實用post 一鼓作氣既feel

呢個真，有資格出聲既人只有之前緊貼過本民前行動個批，如果個陣既人唔係咁失敗主義上腦，團結一致支持天琦，直至鬥爭成功，天琦同義士們就唔駛承受咁大屈辱

有幾攰？夠唔夠坐緊監班手足攰？

最好班藍絲燒到隧道或者橋著火， 咁以後藍絲= 恐怖分子，警察一定分裂！

叫啲中學生畫啲香港人加油嘅畫，集中黐埋一齊好似貼堂咁，第日被破壞，就好慘咁拍低， 啲家長好大機會嬲爆。 如果成功就係立場姐姐訪問嘅翻版， 先拍一條片放上網，話呢啲畫係學生話畀支持佢哋嘅市民， 破壞後影得有咁慘得咁慘。

佢哋出那渣招 我哋唔識？！

恐懼乜撚野？ 唔好理work唔work做左先囉，好大成本咩？ 輸只係因為唔夠堅持，太易放棄

認同 推

係，當年玻璃都打得兩下就俾人夾走，仲有乜資格指手畫腳。 出到聲話要做死士，呢種決心仲有乜好講

放心，我會幫佢繼續講「留案底令人生變得更加精彩」「拆夏慤村路障能夠釋出善意」「多名泛民議員缺席或投棄權票令到立法會通過唔到審視唔到單程證審批權既議案」

當年成個本土派俾班泛民老鬼追住嚟屌
到今日相對比較後生嘅好多都轉咗不分化路線，呢班人我唔會屌
但總有班人係抱住一種睇你勇武幾時仆街死嘅心態有啲係信錯五毛嘅泛民支持者嚟

唔講大家可能唔知，而家有批五毛係專門打晒成個「毓民—鳩達—本土」，專登將三批人混為一談，然後屌佢哋係民主運動嘅鬼，而有班跟開泛民嘅真心膠日日跟
點解知佢哋係五毛，你睇吓何志光而家都投共投到出面，但同一批消息發放頻道完全無人屌何志光

[召喚攬炒巴] 課左俾攬炒巴同我入黎呀！！！要英文！

啱 曾經喺雨革做過和理非嘅人
今日都好大可能變咗勇武

當然唔係話邊個老啲邊個一定啱
但大家都要睇多啲唔同抗爭革命嘅歷史
雨革 魚革 烏克蘭 黃背心
諗一諗和平喺革命之中 到底有咩角色

有時比人屌分化 都幾無奈 加油啊
我相信多一個 多好多

提點唔係問題，帶翻個風向都唔係問題

但係日日都係到失敗論真係冇用，士氣都冇哂。

仲有，唔好再沉醉係雨革，革命唔係得一次嫁。

當年今日

不分化!

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

經歷過失敗，先知唔好分裂
2014-2019呢五年實在太絕望
有乜野，小小事忍咗佢
你當為咗義士又好，為咗死士又好

當然，太明顯嘅分化割蓆，破壞各有各做原則者，一定要狠狠地屌

明

我明，攰完就出番黎

我自己就末代90後學生
老實講第一次參加社會運動
自問69後已經和理非變成勇武

呢排連儂牆同光復行動都冇參與過
因為想留力集中返大型抗爭

我唔批評任何人做任何事
尤其是今次見到大家都比較互相尊重

今次呢批學生嘅進化真係有吸收前人嘅經驗

終於有人講正常野 唔係話老屎佛 佢地根本無經歷過 政治個種黑暗
衝完比人捉住交比警察 一講唔岩聽就話你搞分化係鬼
之前每次都一大堆散水post已經好明顯
根本各個山頭既人一早進註左係度 帶動風向 反向正向帶方向
咩方式都有 然後就係咁話人分化
講真依家完全係2.0個陣味 明明一向直接對緊政府
突然有d人想搞下memo紙 然後就勁多人吹捧 依家變左日日18區
係度討論點貼 點開心
然後一堆地區組織演唱會檔期咁搞光復 為咪又係為左選舉
無經歷過點知後面有咁多操作

P

請問邊個無經歷過雨傘失敗？
無嘅請舉手

各有各做 要派傳單

心聲

所以更要向下一代思想教育下，革命係要傳承，一代人嘅力量有限
利申：90後打工仔

有建設性意見可以提出
但咪撚自己大台上身規定人點要跟你點點點
要失敗主義式放負嘅唔該死過感情台叫春

啱啊

叫人唔好死守連儂又比人話分化

都痴鳩線

今時唔同往日呀
以前嘅左膠唔同宜家嘅左膠，以前嘅泛民亦都唔係宜家嘅泛民
大部分人都進步左識得各有各做雙劍合壁
同埋炒起呢D言論只係放大緊佢幫佢宣傳，明明無視就得

我明有d手足疑心重驚三毛入侵
但一杯弓蛇影嘅會搞到好多同你意見唔同嘅手足不滿
或者屌人前諗下佢點諗先
現實係有好多人對社運同抗爭嘅睇法係比我地想像中多元好多 光譜闊好多
Even你堅持嘅係勇武同直接了當嘅手段
為大局著想你唯一可以做嘅都係嘗試說服佢地
說服唔到咪各有各做集中返喺你想做嘅嘢到

有時唔係論點問題
係D字眼令人覺得係分化
團結得來不易，講野可以冷靜講
唔需要用到D反話曲線悔氣標題，亦都唔需要標籤和理非勇武派
用埋煽動情緒嘅字眼俾人懷疑係分化都冇辦法

同埋以我所見宜家只貼不守已經接近做左主流共識

Well said!

同意，但好多post態度合理，以事論事有論點，純粹因為意見唔同就比人話分化，呢班真係好唔得。

有道理

唔好意思借小小位

請停止再用講反話/失敗論/發悔氣 等方式呼籲！

眼看黃背心運動式微，馬克宏政府又悄悄將當初引發民怨的經濟改革搬上檯面。
部分人士擔心經改將讓黃背心運動再度凝聚力量，讓暴力重回街頭，但6月22日第32次抗爭行動人潮明顯稀疏許多。

林鄭就係下緊呢盤棋，大家請停止互屌

重點係要不斷組織行動，唔係再諗點樣失敗。
今日泛民既骨幹同4年都唔一樣，人會變月會圓
假如係有人呃飯食，就積極地做d行動，唔好怨天尤人

我都想講，有時純粹分享，想警惕下大家，就畀人屈毛 / 話分化 / 帶風向/ 散播失敗思想... 好撚無奈...

黃背心失敗係因為佢地根本無共識面對既咩問題，如果佢地係要撤底反對政治正確，反對伊斯蘭難民，加強歐共體貿易往來，減少多餘福利支出同行政成本，有撚排佢地慢慢抗爭落去

一句講哂
香港人等收皮啦

我唔想再失敗老實講 5年前已經輸過 後果係成個社會慘不忍睹 再輸多次我相信唔會有機會翻身

老實講，612無攻入警總攞武器
成個行動已完

最初果陣真係無大台，其實無大台背後意思就係之前舐過嘢所以摒棄泛民，但唔知邊日開始比泛民搵到位攝入嚟，就比佢响連燈插哂旗，睇返啲手法同以往無分別，一有集會就叫人唔好衝，金紫荊你想衝話你係鬼，200萬人你想衝話你係黑社會搞事。

總之十二個字，永遠鳩行，見好就縮，永續社運。

真係好自私，由頭到尾都係為利益，爭選票
已經30年，仲想loop
香港好慘，我地好慘

可能比泛民撚係每個香港人必經階段
我記得我細個果陣見我老豆對住個電視係咁屌司徒華
唔好誤會我老豆唔係左仔唔係共狗唔係建制
佢係屌司走華做戲呃啲無政治智慧嘅支持者
我唔明
佢明明為香港人爭民主
又喊哂口又跪哂地咁有乜好屌呢？

後來見到長毛黃之鋒呢啲左膠先明我老豆當日屌乜
而家輪到我屌泛民
可能過廿年而家班小朋友都會覺醒比人撚咗幾十年
不過到時已經2047
今日嘅泛民左膠已經移哂民兒孫滿堂享福
而我地就只有接受全天候監控做順民

我都呆咗，無嘢好講
依家勸告警世叫大家思考下都俾人話係5毛
係咪總之咩都要撐去送頭都起身大叫yeah咁好未？

「請問呢班人試過嘅嘢有幾多，經驗幾有價值」

次次都攞戰功嚟講
我夠參與社運十年以上守過前線
係咪一有討論就要攞戰功講自己做過乜先有資格講嘢？
你話唔係排斥任何人，下一句就叫人收嗲

個問題係呢班友明明係自己無火唔想行落去，就日撚日喺度拎返以前啲嘢出嚟，話呢樣又失敗嗰樣又玩完，永遠無一句係正論，你明唔撚明

咪就係
提醒大家上次失敗原因叫大家小心都叫散播失敗主義？

你自己爬文睇返我上幾個留言
連登上晝講完嘅嘢下晝屌咗唔 work 就已經收皮
呢班友又唔係投入去立即指出邊樣嘢 work 定唔 work，而係發洩完顯示完自己係老油條就算，咁呢啲淨識「屌」「曬CV」「睇人仆街」嘅人係咪應該收嗲？係咪應該留返個空間俾啲願意去「分享」「齊上齊落」嘅人？

都係

做乜都好，最重要係繼續做
有冇希望都繼續做

你講得全中
其實真係灰到核爆 呢個月都患得患失
因為歷史話俾我知依家場運動已經垂死

邊撚個地方會出現全民革命？一定有政府軍同反對軍㗎啦，全民都同意洗撚革命？仲要一定有批中立，睇邊個贏就會做佢地既平民百姓。出乜撚嘢老解呀，先唔講出解放軍會完全破壞晒香港所有國際名聲，大陸冇咗隻白手襪。再者，出咪出囉，咪死過囉，香港人自己唔拼死去爭取自己嘢，日日夜夜祈求美國人用自己條命同解放軍搏鬥為香港人某福祉？係咪痴撚線？

無撚有錯

帶住佢地吸經

晚上個班真係差唔多全獨派

同當年高登一樣，各大政黨既打手，135毛會入黎連登駐場。
各位執生呀

依家又到夜晚
又係90後收工巴C時間

完全係
已經俾左膠打手成大台

未經歷過雨傘失敗個班
可以比佢地自己玩下先
我地要搵日子吹大雞
對準政權
主力軍係我地
佢地將戰埸放係邊度唔影響我地打呢埸仗
但係吹大雞既日子, 我地需要所有人
徹退之後我地要混入佢地比佢地保護勇武派
硬仗我地可以打
但支援唔可以斷

雨傘失敗只有我地孤軍作戰
但今次唔同
我地有新一代人做backup

我有諗過返高登
留返班兒登仔自己打飛機
分返兩派
但正如你所講，勇武仲係好少
要和理非back up 好矛盾

但我真係唔想俾班左膠打手搞到場運動失敗

所有正論建議比你地洗版沉底啦
講人多acc多點夠你和理X鬥呀

我冇嘢講

Push

Pish

我都覺得係時候要集中火力下，
但好多勇武派好好笑， 成日見到和理非派搞到大家民意團結，好融合就好似覺得大家忘記初衷咁樣。 其實佢哋做嘅嘢就係為咗你哋有冇派打個底 , 大家目標都係一樣 做咩又喺度搞分化？
各有各做囉，人哋黐緊memo紙你唔可以用冇嘅咩？
唔好成日覺得自己係最辛苦嗰個ok?

班友根本發撚緊夢唔知自己做緊乜
如果200萬人果日你決定乜都唔爭取
點解而家少過200萬人先嚟諗呢諗路搞乜搞七？

連200萬人政府都當你臭四
班友覺得貼下memo好有用
根本係黐到上頭
擺明係接受唔到失敗就响度圍爐自high
每日都搵啲新聞嚟安撫心靈

打不還日，鼓掌
撕紙狗，大笑
南亞人出手，興奮
藍絲大肚腩，恥笑

絲打你有無71發過夢係龍和道同龍合街質問現埸指揮點解要退?
你令我諗起o個個人

*打不還手

你呢條分化三毛咪亂帶風向，咪當香港人權和民主法無到

咪亂用我有剷車牌個id，仆街
而家係叫人咪守連儂牆，唔係唔搞連儂場
連儂場有匯序民氣用，而且非佔領的be water
用少量成本可以加重黑警成本，藍絲柒即刻可以送彈藥比文宣組

同雨傘佔領完全兩回事

你咪慢慢拆，人地和理非可以拆一貼十
咪能散佈失敗搞分化啦

明明連儂牆 本身呢件事就喺度已經不斷製造失敗

好心提醒就話人分化 黃絲不願接受現實

和理非而家唔守連儂牆就無野好輸
成個運動係社區延續緊並無失焦，話比社會同政府知香港人仲未死

冇嘢好輸 自己都有眼睇 隔兩日就畀人揼一次 冇你咁好氣

咁已經成功令藍絲柒晒比文宣部彈藥啦，揼兩下就話班和理非失敗

琴日望住 幾十個POST

呼籲不還手 不自衛 不制服

可能你未必會明

我以為經過6月7月會變

但係呢啲咁少事都係包袱

成件事係好撚戇鳩

起牆無咩問題 其他區都係咁起 咁比人拆

但

唔好晚晚吹去大埔 去油塘

係，左膠死全家。

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

無人知，繼續比壓力港共
不分化 be water
一個不能少，多你一個好多
咪睇小自己個作用
可以宛如微塵但不能活如螻蟻

agree

我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。 ——曼德拉《漫漫人生路》

個班十成係三毛亂吹鷄玩消耗
連登無人鼓吹過要守連儂牆

我唔係唔明白 ,我都係經歷過雨革廿十尾既人。
我都覺得佢哋memo紙貼到走火入魔， 你可以起我底睇下開咗幾多個post屌佢地。
但係其實我覺得佢哋唔係有咩包袱 ， 係佢哋諗嘢嘅方式同我哋完全唔同( 我自己都唔算係咩勇武) 。
你要諗下連儂牆嗰班人可能最盡都只可以做到咁， 既然係咁就唔好理佢哋，將個革命繼續向前行， 因為佢哋永遠都唔會係行上前面嗰班人。

BTW 我都覺得佢哋日日吹雞好撚煩， 又唔夠人打，又唔夠膽打人，慢慢就叫啲勇武巴打去幫手

我都唔敢講話自己去過雨傘，所以知嘅經歷畀你而家啲後生仔多，因為當年係失敗咗…

有部分和理非會回歸正常生活，但都有班會變煲底，或者受影響變另一个梁天琦

投入成本低係無野好輸

90後社畜+1
兄弟爬山各自努力啦

但要贏最根本都係要靠街頭抗爭/不合作運動/勾結鬼佬
議會由一開始就已經傾向中共果邊

依家未到14同21
建議睇定啲再講
唔係一定要日日開POST屌重覆嘅嘢
咁開法同日日開POST玩連儂效果一樣

我明樓主諗咩，我都好擔心

我覺得暫時都仲有得救嘅，睇埋聽日同21號點樣先啦

今次活動的本質同上次唔同。
結論先：係今次，你屌任何一個活動都係分化緊，因為依家所有做緊的野，都同區議會，立會，台灣選舉有關係，加上今次美國明確支持香港，make noise本身已經係向前行緊。

講番當年臨到清場前的環境，當時和理非遊行已經得番小貓幾隻，屌紅媒tvb有，但冇玩boycott，tvb零壓力，而連儂牆都冇需要開十八區，，因為有負面情緒的人去佔旺佔中就可以發洩，呢堆你口中要屌的活動，係上次臨完場前根本無做過。

以我記憶，係清場前，成個運動同完左冇分別，一大班人已經唔想再理，包括我。
1. 當時內鬥得好勁，而且有堆左膠不段神化學聯，另到一大堆人對學聯出錯時好反感，一大堆人唔想跟學聯，佢地唔知仲可以做咩，所以散水。
2. 當時幾位出名人士又idolize到日日傾佢地hehe，根本一大部份人以追星態度睇雨革，政治反而其次。
3. 電視'談判'後，大家除左失望外，冇再將呢份失望轉化成其他有用或者新的活動。只有天琦一個人提出要搞革命，但當時革命，港獨呢d論理，大部份人都冇唸過，加上大家已經習慣左聽名人的講法，冇一個人可以講出新方向，除左繼續做已經做緊的事。
4. 當時立會議員夠票否決８３１，成件事大家都知個結局。只係後來保皇柒到出汁預唔到。
5. 最重要係，佔中付出的時間成本太大，好多人冇可能日日出來，自自然然唔會再出，更重要係咩據點都拿唔到，完全冇一樣實質的政治目的達成到。
所以我當時去到清場時，只係覺得：哦！清場拿？

上次雨革係有'否決'呢個主動權，大家都睇到結果。今次係冇，失敗只有等死。
所以我覺得今次活動同上次的本質好大分別。
上次係因為分化死左的，特別係學聯去到後期已經名存實亡，拆大台聲音好大，但冇另一種力能去填呢個缺口。
相反，今次已經係冇大台，個個人都係力量。
而今次我見唔到有咩好大問題的活動，但都有堆人出來玩分化，而分化的目的只係叫其他人跟自己果堆，除左會有堆人番左屋企唔再出來外，冇任何效益。

槍口對外，唔好再犯五年前既錯，一定要誇過呢個障礙 , 不分化。

連儂牆嘅， 我自己覺得係可以令到有班永遠都唔會其上前面嘅人，都參與呢次既革命。

當然我自己的認同係時候要抗爭啦! 休息夠啦 !

當有遊行或者大型發夢嘅時候，連儂派讓返啲置頂出嚟。
發夢完畢嘅時候你哋再出動，咁件事先健康。

講得好

thx

希望啦

明
其實最驚係同伴安危唔好鬆懈啦大佬

夜晚先有正常post

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐，
7月21日重回金鐘！

Ok

真

成日俾班日頭小朋友屈我地3毛好撚灰

收工嗰班
幫手推推

希望

唔關事
係真係有堆人係到帶風向
同係舊登時一撚樣
意志唔夠堅定嘅人
一睇到就GG

明你諗法
但抗爭路上一定有唔同的人

但睇住班細既都肯出黎 仲點忍心唔努力

明呀

終點從來只得一個
大家加油

true
議會真係失效
靠街頭抗爭，外國影響力同真。文宣

勿再死於分化
有無人可以做下分析睇下全球歷史上成功的事件

咁梗有
大量左膠泛民打手已經夠死俾你睇

唔想再見到日頭班小朋友屈我地三毛
好撚心淡

多謝你

人類總要重複相同錯誤。

我地需要明白同理解
我地需要團結

所以幫幫手
你有幾憎泛民左膠都好
都忍一忍 屌少一陣
我地已經唔夠人
愈屌只會愈少人幫手

唔想要同溫層

可以睇下呢篇文

無屌啦
但好心淡好灰9

守兄弟爬山原則, 但唔守be water原則咩心態

不支持各有各膠做

雨傘嗰年中四
喺電視睇住旺角啲手足比警察同黑社會打 泛民唔撚比後排既幫拖
班糾察狗就喺後面打邊爐 打麻將

所以話大家要接觸更多歷史
不止香港雨革
外國嘅抗爭史都要了解

最痛係篤灰
依家日日見到班日頭班小朋友屌我地三毛分化
好撚痛

true
Super true..

唔好再分乜嘢勇武 和理非
根本就係缺一不可
各有各做真係咁難理解？
重要時刻時再聚埋一齊衝咪夠

唔支持各有各膠做
仲要日頭班小朋友狂屌90後班收工巴C好撚心痛心淡

各有各做啦！ 意見，做法都唔認同夾硬走埋一齊都無意思

有冇諗過，係因為放榜同學仔女冇舊恨，運動先可以行到今日？

想快入口可以睇Netflix，入面都都好多紀錄片，例如有雨革、烏克蘭抗爭

另外，可以google Search下其他國家嘅抗爭行動，例如占領華爾街、加泰隆尼亞獨立運動等等

要記住，社會運動唔係一朝一夕，唔係簡單一兩年可以成功，甚至會十年以上先爭取到 你會灰心嗎？

歷史教會我地唔洗灰心，因為都好多成功例子
例如女性主義、反歧視黑人等民權進步，都係數以十年計長期抗爭下嘅成果

你咁講抹殺晒好多人
講呢句有無諗過其實好hurt？
你又有無諗過14年和理非變左勇武？
如果無612，沒有然後

我正正發夢最前線，眼見身邊好多14年面孔

外面有個中聯辦post 三千幾四千個正評 就係話我哋呢種人係中聯辦
真係痴撚線

呢個hurt到仆街
見到嗰陣係公司好撚想喊

係

連登傻仔比人利用緊都唔知

true

有咩嘢points令你有咁嘅諗法
記住無大台, 學生只係其中一部份持份者咋喎

我琴日踩入咗一個話人係中聯辦嘅post入面屌人
我玩學術式論述 剖釋畀人打嘅人嗰種自我成功感 點解會愈畀人打愈high
因為我自己讀書就係讀呢一樣嘢

嗰個樓主即刻唔敢回應
我係咁追擊佢 問佢到底中聯辦三毛有冇能力有呢種論述
佢完全唔回應我 淨係回應其他人

屌佢老母呢班撚樣 不學無術 叫一班盲毛上嚟洗版

香港人又係人云亦云 真係垃撚圾

唔緊要既
打仗都要老兵帶新兵啦
打仗就係要各司其職先可以贏

連登常見口號/問題集，教你逐句拆解

好波
一岀理據分析9成無視你
一係就屌你分化三毛cls

應該要轉換一下心態
唔好期望個個人都有勇武打死罷嘅覺悟
你都講佢哋係小朋友 你咁樣喺佢哋眼中咁老屎忽嘅語氣佢哋又會聽咩？
各司其職
文宣嘅文宣 (某程度上你口中膠做嘅都係文宣一種)
勇武嘅勇武
和理非嘅和理非
唔好互相指責就已經好足夠

我都係一個勇武撚 都經歷過雨傘
但亦都明白唔係個個人都有呢個心態

嚟緊連續嘅星期六日都有大型活動
可以睇下「膠做」達唔達到宣傳效果再屌都未遲

掂

糾察屌前線仲凶撚過警察，果付嘴臉一世都記得
完全係腹背受敵

okok

放屁嘅人通常第一個指住話人哋放

我都唔敢開post講呢樣嘢

越畀人打越high呢樣嘢 其實係同道德發展史有關 有成個歷史脈絡

總之結論就係 因爲能力上唔夠人打 唯有轉化做畀人打嚟攞成功感

一講完 我就會成為終極分化撚

好撚絕望

喂！豬閪一名 其實係狗撚黎
死熱狗擺明搞分化
鬥堆啊喂熱狗閪搞分化我屌你老婆 老婆都唔怕比人屌 熱狗真係畜生嚟
抵你老婆出去做雞, 比我屌到你老婆子宮頸癌
快啲去幫黃洋達瀨屎眼啦！

文宣上buy攬炒巴，真。文宣圖嗰種
但TVB 寶礦力 吉野家 狂洗版
玩連儂牆玩到本末倒置
我就接受唔到

你算好睇得開
因為我真係好患得患失好hurt

Totally understood

比喻得好
直頭賊喊捉賊

老老實實 相信呢到好多人都經歷過雨革嘅失敗
但正因為係咁 學識咗 被分化只會輸
今次連泛民都學識咗唔割席啦!
今次好多人都願意行前一步 不再泃泥於過往嘅錯
你灰心 我地絕對體諒
但為大局著想 忍下唔好再互屌喇
你個post有千幾個正評 已經足以帶到風向
一陣d人 以為真係無三毛咪仆街
幫下手 慎言

巴打
我算係佢哋口中失敗論者

我覺得會講失敗論嘅人 先至係真正面對到殘酷現實嘅人

事實上我哋對手係共產黨 今次抗爭都唔好諗住會贏 極有可能只係成功路上面嘅一個小小里程碑

至少我係咁樣諗

因為我覺得要推翻共產黨一定要令中國人覺醒 淨係得香港人醒冇用

結果畀人話我大中華膠

我自己就會致力於搞亂中國 唔好再理其他人點樣諗 呢條民主之路可能2 ，30年

和理非會篤勇武灰架。

選舉一個議席都二百萬，當大台唔存在？

有能力嘅族群我都贊成要走前d，但有批人極限真係只可以落區做，例如d師奶、中學生果d，可否唔好屌，試下傾，或者由得佢地做？件事都係過左一個月，唔係個個都有2014年個經驗，有d人未必可以pick up得咁快。

我覺得係要時刻提大家記得成個運動嘅訴求，呢個好重要。

焦土
支那愈亂愈好，香港一定會有連帶陣痛
但值得亦應該
但講真，支那不會過到100週年，依家70

打仗篤灰亂軍心要斬立決。

呢個真係無敵分化俾左膠追住你咬

喂！豬閪一名 你係狗撚黎㗎
死熱狗擺明搞分化
鬥堆啊喂熱狗閪搞分化我屌你老婆 老婆都唔怕比人屌 熱狗真係畜生嚟
抵你老婆出去做雞, 比我屌到你老婆子宮頸癌
快啲去幫黃洋達瀨屎眼啦！

我唔想亦唔忍心再俾日頭班小朋友屈我地三毛分化
我呢個post算好好語氣架啦

根本無人要你個個衝，但你班撚屌和理非會篤灰，仲賤撚過對家。

當年分化割蓆歷歷在目，今次更加唔應該重演。
糾察隊我都好記得，所以我都唔敢想像咁樣落去連登係咪都會有支糾察員叫人唔好救，由人死。

咁 612 同 71 有無篤到？
事實上香港人已經開始接受緊勇武抗爭

Yes？
因為當時玩膠玩到自己人
嬲到仆街

琴日咪篤緊囉，想捉南亞義士畀警察。

我決定係呢個post講真心話

我覺得Gphone嗰啲人唔係真正嘅和理非 我覺得同嗰種人從來都唔係同路人

講革命 一定會阻住你

有日如果革命真係發生 發生咩事 佢哋第一個出嚟篤灰

有咩事就叫你出嚟擋

真正嘅和理非係支持勇武 但太膽小 or有負擔先唔上前線

已經篤左
拉埋

唔一定
春秋戰國打咗500年

我有講過你要人衝？你又知我和理非？

你果幾句咩reply都啱用啦

完全正確✅
呢個其實好少 真。同路人
true 好撚岩

所以唔屌你班篤灰狗仲有天理既？最撚分化就係你班篤灰狗，左膠死全家。

我明 我真係明

我明唔係分化
認同你講既野
有d野好抵死，唔係中過伏，even 經歷過，點講佢都唔明又或者要好長時間先明

咁我哋就更加要做好文宣 保護南亞義士
612 71 一開始都好多人變得反感
但最後咪又係覺得合理

依家其實好似晚清時期就真

gphone根本政棍啦！一放出黎就圍狗屋投票撤退。

邊個篤？

加油，絕對支持，我堅守立場見篤灰即屌。

事實係有d嘢係抗爭時期唔應該去做
唔好要人畫出腸, 盞大家無癮

有沒有 source

失敗主義喇我又
而家香港人嘅情況唔似晚清 比較似秦朝吞拼啲小國嗰時

依家香港其實好似清末時期
所謂晚清改革，實際上偏偏好多皇族內閣，滿州人為主
依家正正好多梁啟超呢d泛民主派係到求清朝開會搞君主立憲，人地就話9年時間預備，不斷拖延
香港人就不斷請願，遊行，岀書，輿論界求慈禧開會討論預備立憲，要真立憲
直到恍然明白到根本無可能求專制政體會俾真民主人民，明白清朝已無藥可救先支持革命派

我希望係咁，但唔知要幾耐時間

無睇段片？白衫廢物屌南亞義士落力過屌藍屍。

講得有錯
見到fb 有post
讚啲後生仔係連儂牆旁邊自彈自唱
話好感動

個心好痛又好嬲

膠化左

唉。明 真係明

I know that feel

太眼訓 打錯字

係講得冇錯

其實孟德拉同甘地都係以和理非手段取得勝利

我諗我地都同意以大城市為中樞的現代化國家裏，群眾性暴力革命幾乎沒有可能成功，因為統治階級有強大的鎮壓機器和正規武裝力量。

所以最終必然是透過道德感召令軍方或者警方企係群眾既一方

然而如果達致道德感召同最終變格的手段就係現時的著眼點

「勇武型抗命」「進取型公民抗命」「被動型公民抗命」三種在歷史上都曾經成功 所以其實無必要否定其他手段

又係你條on9左膠撚
就係你條仆街吹奏麥生

我覺得連儂牆一定要有

但係有好多人
攞左黎自high 就唔啱

唔好再唱歌
唔好再有香蕉奶呢啲仆街
係度攞光環 攞著數

亦唔好覺得連儂牆係咩一番心血
去守住佢
連儂牆係一個意識
只作傳播
唔係為留戀

所以再深入啲散播連儂牆
入埋啲細屋邨
等一班唔出城既廢老都一定要知香港

將會玩撚完

走入社區爭取民意支持有其可取之處
讚啲後生仔係連儂牆旁邊自彈自唱果位好可能系一位中產
被感動後可能捐款到612基金/媒體/其他眾籌

所以其實好有用 只係無禁明顯同直接

麥生捱打都唔易架
佢食人咁多拳 好勇武架啦

true我buy
但唔需要洗版，唔洗守，唔好淨係揸機拍片顧住食人血鏝頭見死不救

喂！豬閪一名 咪撚成班熱狗係度打飛機啦
死熱狗擺明搞分化
鬥堆啊喂熱狗閪搞分化我屌你老婆 老婆都唔怕比人屌 熱狗真係畜生嚟
抵你老婆出去做雞, 比我屌到你老婆子宮頸癌
快啲去幫黃洋達瀨屎眼啦！

講真經歷過都唔敢話d咩咁值得自豪
知衰就多d正能量 少説話多做事
就算唔係有心分化
咁樣抨擊自己人又有咩分別
根本依家先係真正開始
已經出現分歧 點行落去

我邊忽左膠
梁天琦主張的唔係全部人一齊勇武
而係各有各做
用你認為有效的方式去推動個運動

麥生所作的礒生極大去換取佢認為有效的結果
但呢個係佢的選擇 我地要予以尊重
我相信梁天琦都會尊重其他抗爭者的選擇

咁要分清楚 咩係分化 咩係教誨
唔應該只在同溫層中膠化

問題日頭好多post屌我地三毛中聯辦cls

呢個係重點
唔好再分化
唔好再比人spin去打自己人

集中去達致目標

經歷過唔屌咁大力啦

我支持你呀 巴打

近期連登多左好多 回得一兩句
但係淨屌 唔講道理

我唔會屈佢地係5毛

但係我建議
各有各做

覺得人地講得唔啱既

就用道理說服人地

就算大家話我5毛 黑警 p 牌 我都係咁話

首先，對唔住！
如各位所見，我係P牌仔，CD-Rom 多年，歡迎起底。
小弟有點年幾，又有點金融背景，故自詡可能比較明白戰爭嘅本質。
明眼人一睇就知，今次係百年難得一遇嘅機會，天時地利，盡在我方！所以，真係想做D嘢。

老老實實，真正嘅戰爭思維，就係任何一言一行都要套入「會增加勝率嗎？」當中性格，取向，甚至道德等，不值一提。呢個亦係藍絲同警犬嘅優勢！

呢個衍生出老毛嘅名言：「敵人嘅敵人就係朋友。」後續係：「多個朋友好過多個敵人。」

我提舊恨，並非想記舊恨，而係想忘舊恨！

我識D陳雲黨羽，佢哋真係仲係咁諗！

如果，您已忘掉舊恨，或沒有舊恨，多謝您！
如果，您仍有舊恨，請好好思考一下。
如果，小弟嘅言論令您反感，我就此致以最深道歉。

贏定輸！就係咁簡單！

每一個人的思維都會唔同
但我深信我地都係想有效地達致成果

以麥生為例
我認為佢既選擇扭轉左中立派的民意
為大家爭取左好多資源

你可以認為佢懦弱
令藍絲更主動攻擊

但我相信我地要尊重其他人的選擇

你係到呻
但只會被人利用去帶風向

你見到有咩做錯 去屌 我支持
但用字要小心d
盡量唔好用d單單打打/冷嘲熱諷嘅字
打擊隊友士氣 唔係好事

討論區根本咩人都有
所以我當連登只係傳達資訊嘅地方
我只係希望班後生多d獨立思考
唔好咁易受人影響 堅持初心

樓主 堅持

老實講
我71都唔完全支持

我接受到破壞玻璃同閘
但無必要整爛入面d野

就禁衝入去會議廰宣言
然後可以揀守或者走都ok

成件事效果差好遠

各有各做
做完出黎 可檢討
但一定唔可以割席

我完全明白你點解辛苦
加油 大家撐落去

深感認同
但我唔敢講，好易被人鬧5毛

唔好on9啦樓主
今次612企前線既學生大部分係00後
即係14雨革果時佢地仲係小學雞, 可能連雨革都無參與過就直接跳級做勇武派

你由立論開始就錯哂, 屌都廢事

現代社會暴力革命接近不可能....

第二批香港人開始覺醒 係好事

我地學生黨都唔想遲出世架
唔好分化 可以講下大家點合作

咁你想點撚樣啊咁小朋友全部唔好出嚟好唔好？
未經歷過咁你地咪分享多啲囉屌你老母
遲出世遲長大咁可以點姐
屌我地未經歷過 就可以當我地冇努力過？
你地班經驗豐富嘅人自己努力啦我地乜都唔識唔撚出嚟喇ok？

食撚屎啦撚屌你老母你地經歷豐富你地自己抗戰到底
我地小朋友全部唔撚出嚟好唔好？
見唔見到今次幾撚多你眼中嘅小朋友？
老屎忽就好撚勁？未出過嚟點撚樣經歷阿
你咁撚叻咪分享多啲囉屌你老母屌你全家
最好你地班老屎忽乜都做哂
我地小朋友返屋企費是阻住你地

大佬呀我都我家下都覺得運動好撚亂好撚失焦 香港 成個行政立法嘅system 有幾腐爛有幾冇得救你明我都明，但你都唔好太過 stereotype班細嘅先得㗎
利申00後，雨革嗰陣開始醒，dq後對制度已無任何ff

制度的作用係拖時間

Yep
拖到香港人建立出真正反抗意識/支爆嗰日囉
But... Many still ff universal suffrage...

支爆其實近了
大家盡力拖啦

劉皇叔係撚黃絲 純正本土派

拖唔到幾耐
好快就2047
仲有每日150換血助攻
個人認為呢十年已經係尾水

老屎忽你好撚嘔心啊
你覺得細嘅唔夠有咩不足
你咪分享多啲 講下點合作囉
屌柒細路乜都冇經歷過 然後圍爐
咁唔係分化係咩
請問你指責完一班盡心盡力嘅細路
又冇返工又肯出錢買野
放暑假都肯日日出嚟嘅細路
話我地乜撚野都冇經歷過乜撚野都唔識
貶低我地嘅努力又唔講想點撚樣
對成個運動有咩幫助

150有影響但其實無想像中禁大
有唔少融入左香港

其實依家完全係鬥時間
支爆先定香港化先

推呢啲正經post就啱喇
咪撚再推連儂牆

依家講緊分享嘅人俾人屌係5毛係鬼搞分化

你不如冷靜啲
睇返晒樓主講咩先啦
佢無貶低任何人嘅努力

我覺得美帝唔會想支那爆
係想打傷佢抽下水多過打爆佢

每日150其實好大影響
愈來愈多小學中學生講蝗語
生活娛樂文化都受支那影響
當然唔代表一定會親共
但係始終生活上習慣咗玩抖音微博
要佢地覺醒又難咗一步

唔洗第一句就屌人「老屎忽你好撚嘔心」嘅

咪撚又係到屌黎屌去啦
嘈嘈嘈 有用咩?

擺明就係到聊交嗌/想分立兩派人(新人/舊人)

睇咗佢舊post，應該係中學生6.9第一次遊行，呢個月好盡力好辛苦
一時唔冷靜啫

講返先 我無話佢係三毛個d
只不過唔buy佢一開波就屌樓主老母
仲要標籤自己係"新人"
到樓主呢d"舊人"還口時
就會被spin咗去 新人vs舊人 嘅分化mode

係有心嘅 係連登呢d咁多人望實嘅地方
唔該要慎言 因為仔地講嘅每一句說話都係影響緊人

眼見膠化緊冇能力改變 唯有入嚟圍爐

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生